.. Grave! Important! Важно!

.. Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
   Workers of the world, unite!
   Пролетарии всех стран, соединяйтесь!

.. https://universo.pro/

Об RVM Universo
================

.. note::

   Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.


Человечество соприкоснулось с виртуальными мирами, которые всё больше затягивают человечество по мере развития технологий и по мере того, что представили всемирного империализма и уже даже мелких местных буржуазий, всё более отчётливо видят свою выгоду в том, чтобы погрузить людей в виртуальные миры созданные по их видению, находящиеся под их управлением, работающие на их личное благо. Это способ окончательного и необратимого порабощения всего человечества.

Для того чтобы спасти человечество от порабощения, для того чтобы все технологии поставить на благо трудящемуся человечеству, мы создаём Реальный виртуальный мир Универсо (RVM Universo). В переводе с международного языка (эсперанто) Universo - это Вселенная.

RVM Universo уникально совмещает в себе концепции дополненной реальности и виртуального пространства, в котором реализованы различные игровые механизмы (игры) позволяющие через в интересной игровой форме осуществлять различные действия оказывающие влияние на реальный мир. 

При помощи инновационных алгоритмов совмещающих в себе функции социальных сервисов и многожанровой многопользовательской онлайн игры (MMOG), RVM Universo помогает людям получать образование, объединяться в различные организации, коммерческие и общественные (в том числе в Народные предприятия, Профсоюзы и Советы), находить единомышленников для творческих проектов и так далее.

Реальный виртуальный мир Универсо - это третий блок Всемирной автоматизированной системы Техноком.